Hic jacet frater Vualterius de Faleranco quondam abbas hujus insignis et venerabilis monasterii qui obiit die VI[6] mense maii anno Domini M CCC LXXVI[1476] anima ejus per misericordiam Dei requiescat in pace amen.